Ironman 死左， 係咪代表小唐尼冇得再拍Marvel戲？

好似張約完左喇麻

有冇人知？

你有冇睇過龍珠㗎... 點會冇得再拍？

我屌你老母

劇透死全家

你可以單機啦

( Show Blocked User - RED.DEVIL )

美國隊長都變節死撚埋

不能只有我看到

Show Blocked User - RED.DEVIL

點解你無死全家？